點先算「誘使他人作不道德行為」？

如果有個女仔

我係whatsapp問佢$10,000陪我晚

算唔算犯左法

視乎對方顏貌

算，一般人理解呢個係不道德行為

咁上房傾呢？